恆生指數今日收市跌少過50點，老衲永遠離開連登

食狗肉狂賀

老衲吃貓肉